有冇人公司同我公司一樣開始扣大假

我做橙色戲院前線
公司由1/10起如果因為商場停業而關門就要去其他分店幫手
如果唔係就扣大假扣糧
我地心諗地鐵都無 返完工都未車返屋企啦 個個被逼要扣為左返到屋企
係呢個時勢先黎搾壓員工 有冇第間公司好似我果間咁撚仆街

P.S.前線外寫字樓全撚部都係藍

睇合約，合約冇寫你有權話超出工作範圍
不過通常都有寫

我諗佢都係合法先做得出
不過佢懶係好心講俾我地聽
話仲有得選擇扣唔扣已經好好果下真係嬲到震
不如直接扣鳩我叫我咪返工算啦

同某K字頭化妝品公司一樣，
如果返開嗰間分店開唔到既話就會調去其他地區返，
或者扣鐘扣例假、大假扣糧。
呢排仲係咁炒人

垃圾公司

pish

響應連燈裁員潮

銀行假就無問題
依幾日出門仲開心咗
條街好闊